10月1號定係10月10號比你揀

邊個國慶你有歸屬感啲？

梗係雙十節啦
我的國，厲害了

我要晒!

台狗:「去中國化是可以，但請留低本來的紅假」

所以我都選全部

7月4日最有歸屬感

6月30日
港殤日

1月26日
香港開埠紀念日

兩舊

身為一個有尊嚴嘅香港人 我係兩樣都唔會選擇 留低個公眾假期算